你地最誇張食譚仔食得幾密？

不論譚仔定三哥
我好少姐
我最多一個星期食三餐譚仔做晚餐

依加厭

dse個期日日去自修室溫書
日日都食譚仔
食足3個月

中學暑假食足一個月一日三餐 36蚊一餐共三千多元

我都厭厭地

其實好撚肥

唔厭咩

隔咗八年左右先再食

一星期食兩餐都厭厭地

加工野不了

agger

一星期14次三哥

利申食緊

食埋個阿姐

收皮啦你

係果度做？

每日一餐

一年食一次左右 唔係無得揀都唔會食佢

唉，我食上引好辛苦

啲啊姐認得你

一個月起碼5-6次 之前最誇張係一個月食十幾次

屎忽窿有無潰爛？

對上一次食係AL嗰陣

講緊都十幾年前